共患難老友 中七的時候

你共我剛巧 同樣戀上 長直髮女班長

有冇巴絲懷念以前返學嘅日子

中五好
中七走左一大班人
又個個做書蟲

係呀 其實歌詞嚟
好後悔冇拍拖